點解中國人唔可以投票，但中國香港人可以係廣州投票。重係泛民本土係咪要上大灣區拉票。

政府係咪想將投票概念帶上中國

梁天琦返武漢拉票

要啦

林奠想向中國輸出民主價值
呢招絕

班暴徒嘈兩嘈就有得投票

點解我地中國人無
係咪蝦中國人乖聽話

我地都要選

民主中國

點解唔乖既中國香港人可以選區議員
我地乖既中國人唔可以選材官

佢地嘈就可以選立法會
我地咁乖點解唔可以選政協

對於此次緬甸人在雲南宣傳大選，為民盟拉票，宣傳民主自由，中國網民褒貶不一
有網民說到，中國不是民主國家，覺得害羞，中國政府最忌諱這種遊行
有網民表示，緬甸人觸犯中國法律，應該全部逮起來

其他國家唔關我事

香港係中國既一部份

還要實施選舉法
實行你立港版黨安法我立陸版選舉法

林鄭不如加多幾大灣區區議員，咪唔洗跨區投票

重點係：

係大灣區、北京、上海點票
泛民無所謂「回鄉證」, 唔知點監票

但英國倫敦又唔設票站！

中國有得投票架！

中國有得投票架, 已經係民主中國啦

BBC記者採訪北京獨立參選人遭暴力阻撓

.

中國可以投票，不過全部由黨安排

終蟈人：表示乜野係投票

支持泛民返內地拉票!

認真問
你作為一個中國人成世都未投過票
突然有人見到你鄰居落票站投香港立法會
你會點諗

好似有得選基層人大

⬅️ 梁天琦